今晚老衲要學共產黨咁鎮壓老婆

出動坦克車？

老婆抗議你食狗肉？

你老婆對奶 唔錯

老合認同